Non-jupas專區 班友訓醒未？

個個3.1 3.3係道叫春話未有offer 快啲有offer
我地3大都開咗學啦
asso都讀到只係得3.頭
比你入到大學又咪畢唔到業
醒下啦柒頭

後門狗去哂邊

閱撚咗

雖然我都係後門
但講真真心同意 都開哂學仲求乜